法國罷工而家打緊

有放tg
但我覺得佢地班警察好和平克制

直食T G當吸氧

人地唔會放過期同made in Chi-na TG

CLS
BLACK BLOC

Push

好克制

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

佢地好鍾意唱歌 好有個氣勢
其實我地都有一首

不過上左豬嘴冇聲

痴撚線全部都唔使帶豬嘴㗎

我都睇緊，啱啱有狗捉人，成班沖上去，有人打左一拳落隻狗塊面